{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아이플러스펜션"
    },
    "text": "アイプラスペンションは100坪の一軒家で構成されており、大韓民国でNO1人のキッズプールビラペンションである。 プールは毎日温水を交換し、建物全体を毎日防疫する。 キッズ施設はプレミアム級で、衛生管理サービスも清潔に提供する。 このような施設とサービスで安全で幸せな家族旅行を保障する。 注意事項はオンライン決済時、客室基準人数費用で決済され、追加人数は現場で決済しなければならず、最大人数を超過してはならない。 入室は15:00で退室は10:30である。 送迎サービスは不可能で、バーベキューは炭とグリルを利用してでき、利用時間は入室後から22:00までである。 幼児の基準は乳幼児を含むものであり、最大人数を超えてはならない。 客室情報は1階と2階、3階で構成されており、それぞれの階ごとに多様な施設が提供される。 室内プールとスパ施設もあり、インターネットは無料で提供される。 ペットは同伴不可。 さらに駐車場も無料で利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイプラスペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "アイプラスペンションは100坪の一軒家で構成されており、大韓民国でNO1人のキッズプールビラペンションです。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アイプラスペンションのプールは毎日温水を交換し、清潔に保たれています。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションのキッズ施設について教えてください。",
            "answer": "アイプラスペンションのキッズ施設はプレミアム級で、衛生管理サービスも清潔に提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションでは何を保障していますか？",
            "answer": "アイプラスペンションでは安全で幸せな家族旅行を保障しています。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションの注意事項は何ですか？",
            "answer": "アイプラスペンションの注意事項はオンライン決済時に客室基準人数費用で決済し、追加人数は現場で決済しなければならず、最大人数を超過してはならないことです。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アイプラスペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは10:30です。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "アイプラスペンションでは送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "アイプラスペンションではバーベキューが可能で、炭とグリルを利用して行うことができます。利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションではペットを同伴できますか？",
            "answer": "アイプラスペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションの客室情報について教えてください。",
            "answer": "アイプラスペンションの客室情報は1階と2階、3階で構成されており、それぞれの階ごとに多様な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションには室内プールやスパ施設がありますか？",
            "answer": "はい、アイプラスペンションには室内プールやスパ施設もあります。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションのインターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、アイプラスペンションのインターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイプラスペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、アイプラスペンションの駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 648
    }
}